Lil Mosey一個吊打全部有Lil字嘅Rappers

佢首Pull up正到痴線 十四歲就做到 唔係人人得